【突發】呀Sir：認L住我呀！隻揪呀！！！！！

警方晚上於旺角彌敦道驅散示威者，其中有一條片段在telegram群組流傳，清楚見到有警員驅散示威者期間，一名年約20歲的男子絆倒在地上，在場示威人士不齒警方強硬驅散，於是破口大罵，但警員竟然沒有克制，大聲呼喝：「咩呀！」，之後雙方不斷推撞，有警員更指：「認X住我呀」「隻揪呀」，意圖令示威者的不滿情緒加劇

認住晒了

原來警察係一隻隻既

不嬲都係

死黑警

甩毛狗

想知呢位阿SIR姓乜名乜 幾號NUMBER

好想買啲髮再生比佢用

好驚呀 阿蛇撩人隻抽

PC21304

發夢叫鍾俊邦

隻揪？不了

呢條垃圾，有幾好打啊

好有型啊 好想識佢全家

我無野講

可能要介紹髮再生俾佢

真係隻揪佢就縮啦屌佢老母

西門吹雪？

不安

做狗已經衰
仲要係一隻甩毛狗

喂屌, 咁後生頭髮咁似聞西嘅?

我冇野講

邊度打？

推到佢仆街

Pc 21304 大家都一定認得你

派下傳單先

打甩曬d頭髮？

岩呀 唔好搞屋企人

應該要問下佢跟邊度

富享派傳單 欠債還錢

相反暴徒就姐住自己

有冇片？

成個虧佬咁仲想同人隻揪

佢中學好似跟黑社會?

就膽就放低黑警個身分再講多次啦

大埔巴絲 係咪應該要多d人認住呀蛇呀

我無嘢講

隨時比人隻揪

公開同全港市民挑機wo

香港警察，提早脫髮

網民定性7月7日警方行動為
香港警察暴動
強烈譴責暴徒，知法犯法

推
祝你甩撚晒啲毛 犬隻

好有型

大埔街坊希望可以同警察朋友打個招呼

戴得帽多甩頭髮？

除哂d甲 你隻甩頭髮警犬仲邊夠人打

監狗會 : ?

Off gear又冇法律責任既why not?

sir乜撚 pc 差佬 公僕 sir佢老母呀

認住了

中學跟黑社會
大個做黑社會

腎虧狗

巴打係咪識佢？

黑警: (踢人) 你老母丫真係

Source: (02:00)

發[img]
發夢已經有朋友相認

推

中學跟黑社會點可以做警犬
唔係查3代架咩
定係2019年轉左玩法
識人以前就係因為個細佬跟過黑社會入唔到警犬

呢架有手有腳有毅進學位就做得

今次真係全港認撚住你喇

依家擺明係入過黑社會先做到警察

睇下依家d警察仲黑過黑社會

癩痢生滋狗

佢地同黑社會有分別？

番屋企一定比人用歧視眼神望撚住佢

自己帶住成堆人叫隻揪,係有料既話單拖再講一次丫嘛

揸槍揸警棍撩人隻揪
夠薑嘅即場除裝擺低張ID隻揪呀屌你老母毅進仔

呢件唔係19450咩？

未老先衰sir

癩痢狗鍾俊邦

另一個黎 好似係
呢個係一開頭用胸撞人嗰隻狗

貼街招搵人

仲衰過黑社會啊 仆街

化咗灰都認到

人呢

無髮無天

大家唔好推
唔好搞佢屋企人

警察撩人隻秋

黑社會咩

有冇示威者想接受佢挑戰？佢地點解有自信隻揪會贏？

著警察制服叫人隻揪好似係犯法

Push

可恥

黑社會轉職黑警 見唔少

認撚住咗

有2隻

隻揪比賽有冇飛賣

我屌你老母鐘俊邦全家不得好死

千祈唔好

香焦糖 爆炸糖

我就係住係富亨，我就令到成個富亨認得你！
咁想隻揪
叫成個富亨的人同你隻

根本係著住制服既劉馬車

集氣推推推

好想撩撩佢個地中海

牙Wave話警察執行職務係唔需要展示委任證

到底牙Wave Cheung Wai Ho有無冒警？

咁想隻揪咪幫下佢囉

屌你做壞事做到冇哂頭髮

唔好幫佢嗌外賣呀

我未去過富享 好想參觀

佢好似好想人認住佢喎

邊撚度俊呀屌你老母

如果係 推到佢無得做

689年代咪廣收呢D爛坦做鷹犬囉

無辦法啦 都無腦既 EQ又低
服從就最簡單直接 唔洗腦
就好似抄功課咁 抄之嘛 唔洗思考

咪撚又話人欺凌你丫，
認撚住左啦，認撚埋你全家你點睇

食撚屎啦，你d仔女老婆做雞呀

D狗除gear 真係夠人抽先算

香蕉糖

真係隻抽佢收撚左皮啦
恃住可以用權力入人罪
收返埋啦垃圾

毅進仔即係毅進仔
無腦兼無eq

有料爆？

唔係毅進 讀沙田ive

貼街招記得整埋QR Code

香港警察暴動
強烈譴責暴徒，知法犯法

咁就死啦
讀ive個腦都係同毅進仔一樣
依d真係讀都哂撚氣

推 整張出黎 巴打們瘋狂copy

侮辱下佢地就啱
有冇巴打幫手整張poster
比佢做髮再生代言人

認撚住了

膊頭柴都未有就禿左

佢應該91年

印佢樣同資料出嚟等下次遊行周圍派會唔會犯法？

陰公豬囉無哂頭髮

搞咩甩埋狗毛

今時今日d警察都幾蠢
科技發達既年代都亂咁講野

而家全香港都認得你

香港人要團結好似蟲蟲特工隊咁
蟲蟲特攻隊 - 香港人Version

幫手推 推爆佢

狗黎架ja

推爆去

不如搵個人接受同佢隻揪，記住網上直播，好想睇大戰

揪還揪唔好掹頭髮

認撚住晒

發夢夢到個電話 cut 線

驚啦

狗既量詞係隻 用詞妥當

香蕉糖 唔好揪我呀
我真係好驚呀

打贏左就告你襲警
打輸左都告你襲警

偏方牛尿

騎牛返工個班 準備定比佢啦

而家咪你最巴閉啦，全香港認得你啦，唔駛上警訊叫口號啦！

痴撚線 黑社會做警察

咁威武要宣傳俾佢啲隣近居民知

好想有人去秋佢

*亨

有新stickers未

阿sir叫人同佢隻揪，咁如果唔同佢隻揪
算唔算阻差辦公？
隻揪左應該唔算襲警下話？
阿sir叫隻揪，警民合作架麻，應該要做個好市民

九品芝麻官：彈出彈入，打我呀笨

好想去富亨睇隻揪

有冇人幫手整傳單

推 警察執勤其間大叫隻揪 認撚住我

一定要搞大佢 搞到佢警察都冇得做

PC21304
鐘SIR
全港最撚揪得警察
認住了

幫幫手令到全港都認我全港最撚揪得警察
PC2103 鐘SIR!

乜咁多人發夢識佢

[突發]藍絲大埔拆連儂牆 自己拍片放上FACEBOOK

好多時見有啲朋友比狗追，或者周圍空氣污染好嚴重，想走但竟然比一道到腰咁高嘅欄擋住，令退走速度大幅下降，唔單止阻到其他人流動，自己都更加危險。而學咗parkour之後，效果顯而易見。究竟77夜晚大家都識小小parkour會唔會咁多手足比人拉？
Parkour 唔單止比你一個人走得快，仲要你幫人地走快啲。
如果有朋友有興趣學parkour(基本）（義教
可以入一入谷，內有介紹。

有埋名
如牠所願認L到了

今舖好難唔認得喎

阿sir打人最克制，老婆床上任我砌

陰公 頭髮甩成咁

肥貓個樣都醒過佢

認真問，隻狗返工撩市民隻揪
市民等佢放工出黎打鳩佢係咪唔算襲警

首先，佢放工就唔係警察，係以個人身份同人比武
第二，係佢要求市民打佢，市民都係應佢嘅要求而做

由於班狗當值時同人比武會構成襲警，放工後打柒佢就無呢個問題

有無多D 佢中學跟大佬料爆?